九肚山婦人燒炭昏迷

九肚山馬樂徑馬料村，今早11時40分，一名中年女子被其丈夫發現在單位內燒炭，陷入昏迷，救護員接報到場將女事主送院搶救，警方正展開調查。據悉，婦人有精神病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：